# PruebaActivaIT

PRUEBAS DESARROLLADOR WEB ACTIVA-IT

El trabajo a realizar es una herramienta para administrar los álbumes favoritos de un usuario
por medio de la API https://jsonplaceholder.typicode.com/albums
